大量港豬進駐英國工作假期資訊版

近日BNO消息一出，大量低能港豬湧入某幾個繁體中文書面語為主，英國工作假期資訊版作出低能發問，期間多名明顯超過三十歲港豬違反版規，以口語查問各種關於移民英國之低能問題，甚或私自發訊息向群友查問租樓買樓事儀，實在失禮，能否想像這一批白痴低能之港豬移民至英國，會鬧出不同笑話，甚至成為神枱貓屎

香港廢中，醒下啦屌你老母，就黎比你整臭個朵

摘名

一定要有政治審查

摘都摘唔晒，個台灣人群主仲好有耐性，話非常時期，幫到就幫

智力審查啦，人地寫明打工度假，班死垃圾廢中就照問

有冇link

其實可以bam曬佢地班契弟
佢地唔係無智力，係拎人著數扮傻，利用人地好心

個台灣版主好好人，但好多廢中都係問咩點點點搵工易唔易，屌佢老母，個個人個case 都唔同，伸手黨到仆街

英國打工度假情報站

問人唔係好識英文，有無華人老闆會請，搵唔搵到某某工作之類，係真係好白痴，不如用個腦思考下

不如你同個台灣版主講返 ，話嗰啲係支持共產黨嘅廢中，唔使理佢地啦

屌你啦
嗰啲係高質港人
今批英國主要吸納嘅對像
唔係就定資產要求等等嘅界線啦

全部問題都係我做邊行邊行，但英文唔太好，容唔容易搵到工

可否搵華人老闆

篤灰

working holiday 好難串咩？

寫中文有咩問題？

華人老闆多半剝削到仆街

係